去年11月 DQ4 剩低嗰兩個人都應該盡快考慮走

今日已經有兩個俾狗拉左
剩低既郭榮鏗，梁繼昌真係要盡快走
唔好再癡心妄想自己幾愛香港
政權係唔會對你手下留情